緊急 依家成個戰術好有問題

你地係唔記得同時喺唔同地方開戰線最大目的？

係要分薄班狗嘅警力

其實目的已經達到 睇直播其實睇到每個地方嘅狗都唔多

而班狗其實最驚就係近身肉搏

所以佢哋專登留咁長距離俾你地

一方面唔同你近身

另一方面就係衝嘅時候比壓迫感你哋

睇直播睇住每次其實都係40-50人衝過黎
但明明我地呢邊就有400 500人都驚到全部向後走

之後就有走得慢嘅手足俾人捉到

好想講其實你哋真係唔使驚 佢嚟就同佢打緊肉搏 人數優勢一定贏 佢衝過黎就係預咗你哋向後走之後再抓落單

所以心理上一定要克服左先 要有hit and run既心態 而唔係run and run

你哋係咪唔記得咗三角鐵馬陣嘅作用係咩

係要攻 衝破班狗防線

依家搞到全部野都變咗係守 畀晒時間班狗ready好晒陣容之後就逐個逐個捉

結論
班狗最驚就係近身肉搏 諗下新城市廣場 再諗下有邊次近身肉搏我哋係輸？喺人數有優勢嘅情況下真係唔好驚 唔好盲目撤退

預咗俾人屌冷氣軍事 但睇住咁多手足每次都輸同一個戰術之後比人捉到真係好心痛

推

Noted with thanks 講就易 點樣衝埋去呀

就算唔衝 都唔好班狗黎就走啦

睇住班狗得30 40個沖過嚟 我哋嗰邊幾百人就驚到即刻四散

你唔係以為佢重會衝過黎扑你一輪先拉掛
佢而家一落地衝到埋黎就即拉
唔會做其他多餘野

你人多佢點拉？

其實你明唔明近身肉搏先至係我哋最大優勢既打法

因為我哋人多你話三四個圍一個都可以

但偏偏就係比佢幾十個嚇走幾百個

一定要配合室內戰至得
室外一放tg 就先傷三百兵力
傷兵就只會送頭

我同意 不過好難

打到爆哂頭訓係到咪慢慢拉
成日話人多係優勢 武力同後果都唔對等有咩優勢?

我地最大優勢，唯有有勝算既優勢就係人數壓過一切

有政治潔癖永遠都做唔到

而家個情況係想run and run
但係實情係後面啲人walk and walk
沙甸魚咁塞住 最前面rip

Cocktail唔落地根本阻唔到佢咬隊尾

Push

要開背水加c金 集翻2,3千人先唔會輸
同埋hit左就冇得run 除非有鼓手/旗手 但點都無可能全身而退

速龍咪又係右手盾左手攞棍

四五個即刻撳住一個佢槍都攞唔切

都係果句 心理都係未克服到

推 求前線手足睇到

咁你想救人定打死佢? 你撳到佢有backup黎先走 定捉埋佢做人質?
現實少少啦佢而家橡膠彈都任開 包底最尾個個走得去邊?

721

新城市可以打狗
係因為環境優勢
有得上上落落

大家可以係上層遠攻

馬路完全做唔到呢點

心態上一定要預咗坐監

呢個戰術先會成功。

唔好去北角 好多人聚集
等佢地白等一晚

721

我想問圍完之後 下一步的計劃係咩？
打到佢重傷？ 殺左佢？

打到重傷都基本啦係咪啊

定係你想睇住班狗捉人？

我支持打狗 但真係要好多人
依家黑警布兵多左好多（因為有武警？） 一個區隨時上百防爆
你起碼要上千人既防線 仲要全部都係勇武 先可以頂到防線再還擊

721元朗恐襲政府警黑勾結
中國政權企不穩，美金現鈔更安心

push

威小小衝前得唔得呀 我準備好啦

你預打傷一隻狗，四個手足被拉暴動

打就預左大量義士被拉
除左好特別地形，開闊馬路邊有得打完走？

推 be brave啊各位中後排手足

點解唔捉街邊d軍裝？

下？黑警會驚埋身肉博？成身咁既裝備會驚？唔好叫義士去送死好喎

其實佢地沖過黎我地還拖，沖過黎既人數少個我地幾倍，佢地仲驚過我地，仲7 8秒後feel到唔對路都調頭走啦

你以為前線個個衝鋒廿一逢人必過?

咁你真係冷氣軍師喎
除左裝備外，最大問題係你唔可能預左有班精銳部隊同你打狗，唔驚比人拉

講呀？狗係唔想打，但要打起上黎肯定係義軍蝕章，一係傷一係俾人捉。

就當俾你打走十件八件？then?

不斷mobilize 佢地，撚到佢地謝，先係對付狗既方法

講得出呢啲嘢我就知你一次都冇去過

班狗再好打都唔會可以一打10啦係咪啊

班狗最緊要係保持距離 你隨便睇一次衝突佢都唔會同你隔少過50米

只要你同佢距離一近佢就會舉橙旗開槍
就係唔俾你同佢近身打

自己好好諗下新城市果次

裝備再好咪又係得兩隻手一隻手攞棍一隻手攞盾

明明人地人小 但我地退既人太多
幾時先敢打返轉頭

今次人地人多
咪出事囉

你有冇睇清楚重點

係人數

明明人數係班狗嘅10倍以上嘅時候點解要走？

如果人數唔夠梗係走啦 唔通留喺度送頭？

睇啲唔睇啲又要屌

岩呀，但重點係點樣令到還手成為一個共識

雙拳難敵四手，留低少數人還手一樣係比人拉

你唔向住速龍衝？

打唔贏，佢地後面幾車防暴backup先會衝，你留幾多佢拉幾多

人哋有警棍有防具驚同你肉搏

你估打仗咩, 兩邊都肯博命就話有得打啫
班速龍一齊衝我地無咁多勇武係穩住陣腳對抗, 根本係挨打
多得呢兩日有份話鳩人快閃無撚用

速龍小隊三四個追一個
人哋目標根本就唔係捉曬你哋,
佢亦冇咁多人手捉得曬所有人
你仲戇鳩鳩叫人唔好走同差佬埋身肉搏？

你當自己係史泰龍定係李小龍？

收皮la

無問題自知唔夠打咪走，肉搏要既係有膽量既人。奈何人數係少。

點解要打游擊？就係敢還手既人太少，以少勝多仲要有裝備差除左游擊必無他法

唔會還擊啲黑狗，難聽啲講句，二架狗車十幾隻狗以經夠晒清路障或拉人

Up

歡迎冷氣軍師先衝

你仲係唔撚明

你人多幾百個聚埋一齊佢點樣三四個捉你一個？

依家就係我哋幾百人俾佢幾十人嚇走

之後先會出現好似你所講三四個追住一個

冇人要做李小龍 只係要有人數優勢果陣唔好驚

推，我要重演翻新城市果一幕

係法律呀
你有冇睇清楚重點？ 唔驚比人拉，唔驚法律風險嘅話，黑警死撚左十世啦
一對一黑警都會仆街啦

你有冇係現場救過手足？我救過
現場有幾多人係勇武定驚出事？

加埋催淚彈又點睇？

你話埋身就埋身打? 佢哋一開波就會狂放催淚彈, 唔好忘記仲有橡膠子彈

埋身打嘅話仲有一支警棍

我唔覺得埋身同佢哋打有咩著數

阿sir你想帶風嘅, 唔好咁低能啦

比起上星期 喺多義士比人拉咗

講真無刀無火無汽油彈乜都係假

根本係信任問題,一對一我都敢同畜龍打,但十幾廿隻畜龍衝埋黎點敢搏身邊會唔會有幾十個敢反攻

屌 你地既油呢 油 一走馬上落油！

都係果句，香港學生食飯食得太多，平時淨係讀書唱K，點會真係打人？

外國咪又係咁攻返轉頭
冇心理準備攻唔緊要 咁就唔好死守等拉
幾條友一衝就自己散咁守黎做咩

[理性討論] 呢個方法對付黑警有無機會贏?

818荃灣有無兄弟試
而家乜方法都要做

樓主你打機打上腦呀？
裝備方面人地警棍防具頭盔已經唔驚你肉搏
再者佢射完tg即衝過嚟捉鳩你
加上人地有練過知點樣多個圍你一個
一條大馬路兩邊就咁衝冇地形support根本唔會硬打得贏

佢搵畜聾搵人個時點開槍 佢唔會tk自己人

經過今日 有幾樣野想講下

輕輕幫自己推一推post
冇乜人理

推 人多就攻啦

火, 磚

老實講，淨係掟磚都夠頂住狗一陣，但唔敢打乜都假

埋身但點防到橡膠彈

Fight for freedom.
721

你講嗰隻係烏克蘭嘅衝突呀嘛？
但而家直接射催淚彈㗎啦
邊有得近身打呀
而且人地well trained
Gear又贏
我地係年青人為主 仲要有啲中場係女手足
唔建議

點埋身肉博呀?!
啲狗武器高level咁多 個個都入過學堂train
我地啲義士呢?!

講就係，但老實講前線有50人肯俾狗衝唔退仲要反衝返去都未必有，如果要三四百人？太難

最好武力升級彌補差距

你係唔肯走嘅
咪包抄你囉
好似中信事件嗰日咁不停向你哋放催淚彈
反正佢都唔跟規矩做嘢㗎喇

唔好以為自己全副裝備就唔怕催淚彈好撚毒㗎

根本係 只不過最前排既義士一定要夠勇同要食棍

你真係以為武鬥既hit呀

樓主講既野唔係無道理 有催淚彈又點？ 你上得前線就係full gear上身架啦 佢地夠多人就唔使用催淚彈驅散你地啦 佢地既目的就係製造混亂 以少勝多 屌你老母 兩架七人車最多咪比你落14條友 我地咁多勇武前線 要反擊完全唔係問題 問題係你地ready好未 gear都唔齊不如返去抖抖啦 出黎玩咩 心理準備又無 裝備又唔齊 be water唔係叫你一味走 睇情況執生啦 呢到講無意思 比你講贏又點 你班一味叫人走 走唔切就抵死個d 收皮啦 人地戰術上有改變 我地都應該有相應既策略 要走唔戀戰係適用於大批 係大批防暴 速龍 講緊係五十人以上 幾架eu 豬籠到場先走 依家落兩架七人車就驚到仆街既 都係去機場和理非啦 就算要走都唔係背住走 見到有人被拉都唔救 自己無事就算 一二一二齊上齊落去晒邊 你話後面大批防暴backup 你地都預左50米距離 fullgear跑過黎都要d時間 趁住呢段空檔嚇走個十幾隻落單狗都夠啦

有point

612嗰次好似都會拉得返啲人返來

推 依家要保持憤怒之餘都要保持冷靜 唔好比自己既情緒沖昏頭腦

唔洗再諗咩分薄警力 依加有公安增援

其實大家仲有心理障礙，覺得示威就算捉左，無做咩「大」破壞都未必判重罪，但打差佬被捉到一定判好重，所以始於落唔到手

但如果人數比例係10:1，制服左差佬之後，d示威者可唔可以全數走甩？

班狗衝緊黎就到仲守？點守呀？

個post都有幾百正皮

係心理問題
果班學生黎咋...分分鐘爛仔交都未打過
唔係咁易嫁

無錯，心理未過到條線，香港人太好人，但一主動攻擊差佬就返唔轉頭，差佬亦名正言順加強武力，其實點計都係死局

所以快閃係出路？但民意呢？唉

講得好

push
佢衝,我地唔係走
而係要向佢地衝

勇武的被捉了大部分，余下的需要有人帶領。hit and run都要知run去邊度。尖沙咀班人留得太耐，咁怪！唔人叫轉場？

拎Gear但係唔防守 一下就走
衝左過來就唔會再開橡膠 因為會怕中自己啲狗
一係就早啲走 唔好守

心痛

其實已經要突破心理關口去反擊…
搶gear 圍狗圍黑社會制服
牠地已經冇哂道德法律
而我地仲束縛住自己

接受流血

其實依家咁落去繼續快閃都冇用
一係就武力升級
一係就放棄
每次速龍衝我地俾人拉幾個 唔係辦法

火魔法防線撤退又話唔準用，又割𥱊割包皮
速龍擺明改左戰術再無顧忌衝衝衝
呀冷氣軍師落場update下得唔得？

制服，扣留？

送頭戰術
如果打輸左, 咁咪一次過被捉

次次講親話出擊就係阿Sir

依家事實就係守係條防線唔知做乜春之後就比班狗ready好哂之後一下衝過嚟拉晒

我想表達嘅意思只係如果我哋人數係多好多嘅話根本冇必要驚同冇必要走

10個制服一個唔好話開槍啦 攞把槍出嚟都冇時間啦

警犬都識變陣反而我哋就唔識

淨係識一味諗叫衝嘅係鬼

火魔法就索性瞄準啲

唔係反對火 而係每次無啦啦喺條路燒唔知做乜勁

無心理包袱就瞄準啲
有心理包袱就落地
唔係根本保護唔到自己
最好嘅防守係進攻
大家有玩開cs嘅都應該知㗎啦

你覺得警察真係唔會開槍

真心唔覺佢地驚埋身 有長盾有畜龍 仲可以事先放個tg再郁你
永遠啲打狗highlight都係落單狗或者得幾隻架咋

真，大家要學棍法對敵

唔好係大馬路打，上次元朗喺雙線車路打贏班防暴

樓主你食屎la

企定定守等俾人爆頭？

根本要夠勇敢主動近身打先有機會贏
班狗成堆武器都係遠攻, 我地又無防具夠頂
近身先有人數優勢可以圍佢地
唔係次次俾人拉走幾個, 好快陰乾

唔做其他多餘野 咁你肯救人未 定果400人已經拉晒所有勇武手足？

其實係

之前啲法國佬都話其實係好少對持咁耐

用人數優勢去一野衝破個防線

最後咪又係要放人

我唔明守調防線嚟做乜
兩個鐘三個鐘四個鐘守到半夜有乜嘢分別

所謂嘅防線咪又係得半腰高嘅鐵馬水馬根本不堪一擊

呢個幾月勇武只係不停重複緊同一樣嘢, 近況已經適應咗你哋嘅玩法, 但係勇武派就不停咁比人捉

你話幾百人留低唔走同佢打鑊勁
咁好簡單咁
佢咪出二千隻狗狗四方八面包抄你囉

大家都唔夠心理準備
無得打

真，一沖上去其他戰友走哂，就gg

新城市一役之後發咗咁多次夢
都係覺得新城市個次效果比較好

好似沙田嗰鑊喺室內嘅話呢就唔同講法, 起碼佢哋唔可以用催淚彈或者火藥武器

現場面積細佢可以同你拉開嘅距離都有限

但係如果大街大巷嘅話我諗你冇乜機會可以同佢大規模近身打

仲612？敵方連防暴都未出喎
唔好向後回望喇

其實都無其他選擇
一係打到佢退, 一係我地退
我地退就次次俾人捉幾個
咁落去我地無著數

用一排丫叉陣係前線勇武後面掩護後撒 有冇得諗

對面高攻高防 點近身？

新城市有得打，係因為室內地方窄，一大班差佬要沖入黎唔係咁易，你有時間打完走
係馬路，幾百差佬沖過黎易過借火

乜嘢叫齊上齊落？
大家block咗條路
見到對家報陣或者開始推進就要一齊走

又或者大家企位嘅要開始諗下
跑得慢體能唔好嘅就唔好咁傻企咁前

前面都有巴打講過
其中一個問題係信任
點知自己夠膽衝 隔嚟會唔會全部後退
有啲人肯出嚟但未必力量上速度上夠速龍防暴, 只可以做物資, 中後線, 呢樣係真嘅
而家你咁講好似講到中後線都冇用咁

我覺得比較可取嘅做法係分幾個人一小隊周圍撚佢哋出動, 再不斷大叫會影響佢哋判斷嘅說話e.g. 黑警可恥, 警方係棋子等, 玩殘佢哋

我幾時叫人企定定守？

覆錯post?